中国長征三號乙運載火箭因技術問題推遲發射

新華社報道，發射北斗三號最後一顆全球組網衛星的長征三號乙運載火箭，在臨發射前測試過程發現產品技術問題，發射任務推遲，再發射時間待定。

你們中國如果沒有美國照顧你們 你們完蛋了

唔射即係辱華

係咪用唔到matlab呀？

連續第4次了

晶片問題？用華為啦用中芯啦

射上天爆開咪仲難睇

屌

屌又射唔出尋日睇新聞仲打晒飛機話只要射埋依粒衛星,北斗會準過GPS,

美國㩒個制 stop 你晶片運作

真係冇左d 關鍵野支那就射極都射唔起

唔射上天咪射落d人度囉

佢應該驚跌左落自己度

SpaceX: 下個禮拜又射50粒starlink上天先

唔射下打下飛機嗎